［老母有話兒］唔想再夢見有細路比人搭

最近幾次發惡夢都夢見到好多想提點大家既野，忍唔住出長文，
好口臭但好希望大家可以望下當remind多次

想分開夢境同被捕兩part講講

-小心鏡頭前露臉
-遮樣要遮埋耳仔
-袋唔好掛公仔裝飾
-唔好公開換衫
-冇手套唔好周圍掂野
-當日唔好用八達通出入
-企疏d係疏到張開雙手自轉唔會打到人
-放完魔法就唔好留原地等比人捉
呢d最基本野野真係講到口臭都仲有人犯，唉都唔多講。

撤退時唔該有警覺性

先唔講到底一邊走一邊叫香港人反抗有幾mindfuck
琴日夢見人群係尖咀向佐敦撤時，一邊叫住口號，
仲有人開喇叭播榮光(屌再鳩播就變左膠歌)，
成個氣氛完全係鬆懈晒...
轉個頭幾架冇著燈狗車同白校巴直駛過黎，
突然著燈再衝前直接落車捉走左幾個。

記住，每次班狗向後退或走晒，
十次有八次後面就會有車有狗一野衝出黎。
唔好成日以為自己已經屌走左d狗就放鬆晒，又除裝又唱歌。
同唔好當所有樓上樓下都自己人，
有樓上住客扔野，有藍絲街坊篤灰。
記住一日未番到屋企都可能會比人搞到。
仲有走唔好同警車駕駛同一方向跑，你唔會跑得快過架車。

唔好再過份依賴哨兵報狗

更加唔好冇識既哨係附近就開工做野。
太多次報唔切就眼白白睇住d狗衝去禁低人。
mon tg gp係must，但有時哨都睇唔晒全局，
自己時時刻刻都要有隨時走佬既心理準備同路線。

入夜唔好再死守

話我散水撚都好，呢點我相信大家都講到口臭但都要講。
消耗左半日，精神會攰，
警覺性會低左，個腦轉得冇咁理性冇咁快，
加上手足人數少哨少，夜晚班狗又猖狂好多，
太易出事了。
到凌晨1、2點如果唔係住附近你想點走？
就算家長車的士uber都隨時因爲封路連車尾都見唔到。

就算真係真係好想留低屌下狗，最好放低左d文具先好留低。
實有人會話「屌依家著街坊look都會比狗搞架啦」
想講呢個已經係講緊比狗周時會唔會周到你有野既問題...
呢點轉頭再補充。
雖然保護係少左，個行動力機動性係唔同好多，
真係只係隔空撚狗唔係做咩既大家可以衡量下。

中過藍水既一定唔可以身上有任何痕跡咁繼續落場
衫褲鞋襪袋皮膚都唔可以，要保證一定要換走晒洗乾淨晒先。
一黎注目話比人知你係過衝突現場，
二黎被捕後會有特別待遇，
三黎難打甩。
用防水袋裝後備衣著是個好習慣。

被捕呢part未必間間狗屋都一樣但大家當個reference...

被捕後

我冇野講同文具影相問題就當大家都知架喇唔多講。
總之佢地都係會想盡辦法拖延你唔打比律師同屋企人，
所以事前搵定報平安既人好緊要。
白臉黑臉警日頭就一定有，
溫柔又兇又溫柔又兇loop下咁，
夜晚就唔動手當溫柔左。

同佢地會不停聊你講野，
話呢d只係傾下計唔會mark official record。
咁當然果刻佢係唔會寫落去既，
但千期唔好因爲咁就自爆任何野，
會問你係狗屋有冇見到其他朋友都唔好講咩。

然後身上有腫紅一定係等你退左消左先送院。
等六七個鐘真係好基本。
除非你有心臟病或者其他嚴重疾病會快d。
千期要向醫生強烈表達你想留院休息觀察，
唔好覺得冇表面傷睇到就唔留得。
覺得肚痛或者胃痛都記得要講，
同醫生講你有過咩碰撞，擔心內傷發炎。
內傷要照好野做好多測試先驗到架
盡量有得去醫院就去啊....

有裝巴打做好會比人狂毆既心理準備

身上有文具有藍水跡，尤其係夜晚比人搭既手足，
準備定隨時要谷腹筋。
主要頭撞牆同拳/踢腹部，其次先係手腳。
好撚甘但盡量唔留表傷痕，冇準備好易嘔晒出黎，
上車前、車上、番到狗局落完口供前三部曲。
level係逐層遞增。
落口供前打一輪先幫你落，
落完後一般轉其他看守會少d動手腳，
但更多係語言上單單打打同耳邊音波。

如果你表現出唔舒服，甚至全身無力狀態，
佢地一定會覺得你係扮出黎，
會狂叫你跪係到然後就拳打腳踢碰碰碰碰碰。
搵到你袋入面有攻擊性武器，會逐樣用番黎對付你。
身上有藍水痕對佢地黎講等同你由朝到晚玩鳩左佢地成日，
特別待遇大放送，你懂的。

如果撤緊時比人包抄明知自己好大機會走唔甩，
首先搵辦法處理左會比人charge攻擊性武器既野先。
拆得爛既拆，掉到既掉。
無論係入狗屋後既待遇定正式落charge，
各方面上都冇咁危。

女仔最近待遇係比較好少少少少少少既

可能因為比人爆太多要形象改善又或者覺得女仔易哄到開口自爆？
個個都會不停loop同你講新屋嶺果d假架，我地呢到好多女警架。
話知你係乖女，所以唔會對你做咩，哄你講多d野。
做個柔弱女仔，最多主要受言語侮辱多過身體暴力。
問你係咪做天使呀...
有冇比手足強姦呃上床呀...
啪啪啪有冇錢收呀...
唯有自我催眠忍耐48個鐘啦...
melody唔知你講咩...
melody唔知咩事...
melody好驚驚...
melody要喊喊...

最後想講d難聽說話，
想為香港出力就企出黎，唔好留係屋企涼住冷氣講香港人反抗。
煲底好細架咋，唔好呀豬呀狗係咪都講煲底相認。
想你地小心，但唔好小心到淨係fb ig po下野就叫支持左。

11.2 唔係唔出黎？

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

27位手足(最細得13歲)上庭！聽日2點半全港九新界法庭要人聲援！17位告暴動/岳少/咬斷狗手指

自推（1/10）

自推（2/10）

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

自推（3/10）

轟炸機係負責轟炸
冇子彈就返基地架喇

自推（4/10）

有用post幫推

睇到好想喊，對唔住手足，多謝你，香港人一定唔會忘記每一個你，被捕手足唔係數字

問你"係咪天使?"嗰啲問題係咪應該答 "我冇嘢講" 而唔係反駁佢？

一副唔知咩叫天使，黑人問號樣望住佢。
由佢自己講，之後記得同律師講番mark番。
melody唔知你講咩啊~

//煲底好細架咋，唔好呀豬呀狗係咪都講煲底相認。//

大家撫心自問，自己付出嘅努力，夠唔夠入煲底同前線相擁？

唔夠，就由今晚開始出多啲力；

夠，就保護好自己，無穿無爛咁堅持到勝利嘅嗰日。

自推（5/10)

Thank you

推推推

做選舉咪唔洗再衝，心痛！ But

自推（6/10)

推
希望大家繼續出黎
唔好當被捕手足係condom..

p牌推唔到

推唔到

不過好感激你嘅付出

你地一定唔會變condom!！

112見

push... 支持你

Push

輕輕推下先

推 112

加油

推。。。巴打們

有用post一定要推

打到咁撚長就幫手推下啦

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

重要野，點解無人推..

真心想多啲人睇到，冇acc 就直接share link 出去啦

我

推
認真post無人理？

警世po推

Tui

辛苦哂了手足

Very informative

屌癡線架⋯⋯手足到底受左幾多苦⋯

手足加油

真係行動派真係有架餐係身既手足要做到不被捕呀

我呢d無膽做野 唯有街坊裝做下誘餌

警世po

pish

唔會忘記你地，唔會放棄，仲要等煲底相見果日

係1999左d但好認真打架

推比多啲人睇吖

11.2 維園見

打得好好 點解冇人推 辛苦了手足 冇人會忘記你地嘅

實用post

睇到喊

11.2出黎啊

輕輕一推

推多下

112出維園

condom

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

推下上去熱門啦

push

推 112 維園見

推埋今日佢

有用post

辛苦哂

想比多啲人睇到

推埋今日

3日後遇見此post,推!(唔郁)

聽日見了

推埋最後一次

last推

一間就係了⋯⋯想再多啲人睇到⋯⋯

推 用心post

推 一陣見

推啊

112 維園見

甴近平

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子 #甴總狗

辛苦晒
一定唔會忘記

再推

#甴近平

辛苦你 香港人係唔會放棄義士

曱甴平